大家注意，黑警下一步會開 開槍！屠殺幾百人！

黑警已經俾大陸追捧到失去理性，自我膨脹到一個極點！下一步就會開槍射殺大量香港市民!

之後就輪到解放軍入嚟維持秩序，就算要追究都會推喺警察身上！

但一國一制就成為事實！

on9仔走啦

殺一個香港人，當奴侵又有籌碼